## Відповіді
1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
   - це функція, яка створена для виконання конкретних дій або операцій над об'єктом
2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
    - властивості об'єкта можуть мати значення різних типів даних. Це можуть бути числа, рядки, логічні значення, функції, масиви, інші об'єкти
3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
    - це означає, що коли ви створюєте об'єкт і присвоюєте його змінній, ця змінна фактично містить не сам об'єкт, а посилання на об'єкт в пам'яті.